引班狗去中環鬧市開槍呀

大家走曬入各大商廈同ifc等商場
夠膽就係中環開槍呀屌你老母